手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

啱啱一位天水圍手足係藍屍街站遇襲，無人救援，
最後根據天水連線既情報，該名手足確認被捕。

我知道手足有時難免怒火中燒，難免會衝動。
我知道道理係企我地嗰邊。

但係，形勢唔係企係我嗰邊。
當你勢孤力弱，你第一樣嘢要緊記既係，保護自己。
香港要贏，香港人就要生存落嚟，
唔好因為一時意氣，就誤墮陷阱。

係呢個時代，一時退卻並不可恥。
因為藍屍打你斬你，係唔會有任何後果；
因為報警，班狗嚟到，只會拉你，唔會主持公道。
呢個，係呢個亂世既常態。

我之前睇《Jojo Rabbit》發現有段對白，係好啱我地。
係戲入面，Scarlett Johansson扮演一名德國婦人（Rosie），佢收留咗一名猶太女仔，
呢個係佢地既對話：

ELSA:
They’ve been winning so far. （佢地一路贏緊。）

ROSIE:
They’ll never win. That is the power you
have - as long as there is someone alive
somewhere then they lose. They didn’t get
you yesterday, or today. Make tomorrow
the same.

（佢地永遠都唔會贏。只要一日，你地有人係某處倖存落黎，
佢地就會輸。佢地尋日捉你唔到，今日都捉你唔到，聽日都要一樣。）

攬炒要有覺悟

岩既

留返條命 擴大黃營 見證榮光歸香港
保持健康 榮光後嘅香港需要你一齊建設

不生育係乜鳩傻閪邏輯你唔生返啲血統純正嘅香港人支共好快就放支畜落嚟overpopulate你

唔生返多啲

仲玩血統論

一我唔覺血統論有咩問題
二嚟就算你唔論血統搞公民民族主義
你唔生多啲愛港人民出嚟 佢派堆愛支支畜落嚟都係overpopulate你

人民係要教化，唔係一家一姓，好多人自己都顧唔掂仲生仔

你睇下選民登記率，18-25係最低，最冇政治概念，咩家庭出世唔代表佢跟番果套，之後出社會先有分野

二次革命啲叛軍主力係咩人呀咪又係呢班u25？

同埋血統論一樣係有必要
梁天琦只係少數 就算依家新落嚟嗰班支那人好多convert到做愛國人士（國指出香港自由邦） 係國安大刀出爐時支共已經落足決心 未來落嚟嘅支那人只會越嚟越親支

新移民大部分係成年人，大部分香港人的父母都同大陸有關，難道個個都親共?

未來會係

雖然現況我唔清楚

你打贏佢，佢報狗，你俾人拉
佢打贏你，佢報狗，你俾人拉

已經係國同國之間嘅問題了
try our best in twitter is much more effective

我覺得香港有更多好似K上尉咁知道是非黑白，但唔會同政權對着幹既人

Rosie最尾